AA制點解叫做AA制？

同埋係咪香港開始咁叫先?定其他地方傳入？

all average

咁叫AA咪得 點解要加個制

實行呢個制度囉

因為你叫啲女比錢 佢地會 A A 聲，好似禁左制咁

好詳細， 咁即係外國人唔會咁叫？我見通過都係話split the bill

a for apple

let's go dutch

㩒 掣

對aa cup 港女就要AA 制

以前會叫go Dutch, 好似係因為笑鳩d荷蘭人窮, 唔肯請客 淨係岀自己個份